Type R 炒車 司機因靜音扣拋出車外亡

發明「靜音扣」個個真係仆街
同埋揸快車。。重唔戴安全帶。。
唉。。普通車都。。
我今日先知有樣咁反人類嘅嘢

是但啦，死多幾個mk仔對地球有益

安全帶要提示音響先識戴

呢部都叫跑車
btw typeR全線準備加保費

掉返轉
唔戴會係咁響
所以用個無帶既扣插住呃架車

我意思戴安全帶不嬲肌肉記憶
唔會等到響先識去戴

用哥個靜音扣既人真係好撚on9

第一 係條馬路到揸車 先唔講你揸快定慢
唔係你撞到人 就人地撞你

帶個安全帶都咁困難咩？

同埋揸行Type R，FD2都係一班MK 嘈撚到仆街
兼夾揸車哥種態度好黑9人憎

Wtf 咁都關揸type R事

好似係黃的司機？

個目的似係嘈到你想帶多過提你帶

唉人都死左啦

揸GTR佢洗炒？

Benz好d

我都諗到呢一句

下世投胎要做返一條正正常常的安全帶

加隻撈？

有新聞話可能係呢位，所以大家留下口

標題：黃的司機交通意外身亡。。。。。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波子好d

Paul walker 都話 If one day speed kills me, don't cry because I was smiling.

好在佢自炒炸，如果炒到人你又點睇先
炒中既如果更係你身邊既人你重咁冷靜？

炸你December 炸你老母閪呀

有冇d炒車司機飛出黎既gif可以爽下

去老貓到慢慢睇
重要係死支那人

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

我嗰部唔戴安全帶行車會

bi bi bi ~ シートベルトを着用ください。

狂響

你又唔好一碌鳩打成船人 梯牙佬係比mk玩串左 但係唔係全部都係咁ok？

手足

邊個都好，唔戴安全帶都係抵撚死
佢應該要慶幸無整親人

正常上車就會自動自覺戴
有時可能做完其他野唔記得左
但聽到聲就會戴翻 係班支那賤種先會覺得嘈

馬路炸彈－１

手足黎架on9

渣住呢架野當真跑車開咁快
仲要唔用安全帶 無撞到人 自己見耶蘇算係咁

-.-唔戴安全帶唔關佢揸咩車事啦

對呢位行家離世我也感心痛
但錯誤的示範是要令人反思
唔通想鼓吹唔戴安全帶嘅風氣？

發明果個先係偉人
整死班本身會飛車嘅垃圾
加速佢地死亡

由大到大坐屋企車
已經慣左開車前一定要戴左先

其實的士小巴都要
柒一陣好過一陣死唔去癱一世

好彩無害到其他人

算叻仔

攬條安全帶渣車真係咁辛苦咩

呢個真
我一上車就慣左扣
邊個fd上我車都要扣安全帶 後座都要
靜音扣真係第一次聽
車個提示係for有時上車做緊野唔記得戴
唔係煩到要戴

真係無腦既先唔戴~

唔明載安全帶有咩問題
但總係有啲死MK 覺得犯規好有型
睇埋MK車，成件事合情合理

好彩死嘅係司機唔係乘客，應死嘅死

第一次聽有呢啲產品，傷死人

揸GTR我洗死？

抵撚死 唔帶安全帶

渣typer就係mk仔

意外既野無人想
但你唔扣安全帶就係扺鳩死

諗左一陣 咩叫揸車哥

我叔一家幾年前揸架318i試過在屯公比架貨車吊屎忽，佢一家除表弟外個個有戴安全帶，我表弟從後坐飛去大銀幕，好彩冇飛出去唔死得，但由於內傷！幾年來有時同佢講講吓嘢會嘔血！

點樣呀連登仔
條喉原裝都話嘈
分唔到vtec同響喉聲？
定你隻耳有問題

連登仔車牌都唔知有冇 識鬼分咩

唔守規矩既壞男人 溝死女

Sad but true

唔係全部都大部份啦

其實呢啲靜音扣係有啲van仔司機
譬如多貨得滯要擺喺乘客位
但啲貨重得滯會令到個以為sensor有人坐係到響 所以一插攪掂

利申自己都有個 但只係for屋企平台落停車場距離用 屌你一出路面帶安全帶是常識吧

原裝都係嘈
係mk先鐘意嘈嘈嘈

支那差唔多個個都用, 等死

Fd2原裝冇乜聲㗎喎 你聽過未

聽過原裝覺得好嘈好mk

仲有咩想講？

Tesla應該啱你

如果係大陸呢部嘢
要70幾萬人仔
唔係一般敗家仔會買

算啦 係咁架啦d撚樣 識閪咩
Gtr sti 林保 法拉利嘈就正常
Honda嘈就mk響喉撚

人地 v8 v12 靚聲engine
honda 就土炮響喉撚

自己入紙申請有乜理由唔批？

咁嘈就係嘈㗎啦 仲有分靚唔靚？咁我覺得無限喉仲好聽

咁嘈就係嘈㗎啦? 你識唔識分音樂同嘈音?
正常人唔抗拒聽音樂, 但多數討厭嘈音
當然你話你鐘意嘈音, 覺得嘈音好正, 無得頂呀屌.
係無問題架
你特別啫

直路都炒-.-

on9 係指 "是但啦，死多幾個mk仔對地球有益" 呢句嘢

好彩冇累死其他人

係黃的司機
原本睇新聞覺得抵撚死
但知佢係黃的/家長車司機就rip啦

On9仔車一係嘈一係無聲？

駁到成個弱智仔咁

真 自己唔負責任但要其他人埋單

死者本身係搵食黃的司機, 架車唔係死者, 係揸咗車主嘅MK車送車主老婆返屋企...
有少少可能係大意咗, 又或者貪方便懶嗰一下, 唔想抆個MK靜音扣出嚟
唉馬路如虎口, 手足一路好走

佢揸朋友架MK車....唔小心就咁....

On9得過你死撐原裝喉都話嘈？

搞個分貝測試囉

公道哥講 揸得依d車多數都係街到飛
邊個唔係低波高轉咁推上去
轉數高乜車都嘈架啦
電動車除外

fd2原裝邊有喉聲我渣左兩年原裝都無派過彩
我都幾相信有班on9仔當左著tec = 嘈

咁高轉乜車都嘈依句就最公道。可惜type r就係原罪
唯有繼續嘈鳩你班撚樣

講真哥句 係到討論同抽水既 有幾多個又真係揸開車呀

分分鐘好多連低波高轉都未知點解

黃袍加身
一話係黃就冇人可以屌

揸車哥 講真哥 你都幾多阿哥

有幾柒啊

真呀 有幾可fd2原裝喉 有啲仲要死撐話好嘈反正h車飛又係比狗捉 唔飛又係捉 點解唔飛先

因為落左recaro baby seat

有態度喎清fd2真係幾實用

有幾可捉原裝樣原裝喉
被捉個d改哂真/仿/碳纖維包圍頭冚沙板尾翼
又真/仿日本土炮喉
我揸左6年都未被捉過
驗車都係自己揸去

咪好似d 地盤佬屌鳩d 安全佬咁囉 有時某種人比人睇唔起真係有原因

Ap2 typeS捉大尾翼班狗要交數真係原裝都搞

以為你ap2
So9ry
驗左先

我巴士都戴

好爸爸孝順仔～

姐係小巴佬用魚尾夾夾住安全帶咁樣

咁肯定唔知咩係racing clutch
點解起步同倒車要響喉呀

班友仔日日揸住架車 開個eco鎖轉 踩極架車都唔去
佢地架車實係靜架 開個sport mode行下都唔敢

Fd2真係多撚過的士
廿個位都冇既停車場
已經有3架
架架都唔同樣

其實日本車 維修保養又平 改件又多 彈性高
FD2 個款係靚仔 兼夾二手價唔貴 重點係飛得

正常係吸引好多人玩既

用靜音扣，而家咪連個人都靜音埋， perfect

黃的，三個年幼仔女

你搭巴士就咪多嗲啦😂

有扣安全帶 深藍 打黑衫人> 無扣安全帶

揸GTR佢死咗啦

早十幾廿年仲有班阿叔唔慣帶,
但宜家呢個年代, 由第一日坐上車已經會帶安全帶, 已經慣到條件反射, 仲有人會唔帶?

依排炒貴晒不過保值就正 又實用

Ep3 唔帶安全帶 都唔會響㗎喎

又易渣
其實好難炒 除非用光頭or雞呔
正常用好呔 就算Overspeed 入灣，架車都好肯入

其實點解唔用安全帶

舒服d 型d

擺明偽黃啦
黃營無依d MK佬

高手

分化師

用得呢隻野就唔會係記唔記得識唔識既問題啦
擺明係唔想戴

我臨泊車先唔會戴安全帶 方便睇位

黃乜鳩呀, 黃就大撚晒?
話之你揸哥個係黃之峰定黃秋生啦
成百米煞車痕 照理就煞得太急鎖死個轆先搞成咁
又要揸得快 又冇技術 又唔扣安帶 仲要載住人
難聽D就抵死 好聽D就咎由自取

黃就盲撐同藍絲有咩分別
呢啲人死十次都唔撚夠

同朋友慶祝完生日
其實死左仲吹唔吹到波仔？
又唔扣又可能醉駕
仲車住第二條女

易d紅燈個陣去瀨西

咩game

RAP

佢就smiling
周圍個d就

無腦黃絲

嘈= attention seeking = mk
理得你26 46 honda 林寶 法拉利 Ducati Yamaha AMG g class 定gimny

D女上車唔會識帶 belt 所以要響 一係幫佢帶